Titleattribute: "Ada und Zangemann" von Matthias Kirschner

----

Source: Deutsche Nationalbibliothek

----

Altattribute: Cover des Buches "Ada und Zangemann" von Matthias Kirschner

----

Template: image